狗狗個頭盔撚有編號呀

呢個月黎咁多幅相，個頭盔撚有編號呀，好多人用私伙野，又唔係獨立編號

唔好意思, 借位宣傳下:

[蒙面法拆解方法] 人身安全受威脅, 其實之前都可以拉9你非法集結啦